[吾皇一打九]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(110)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

咁你想一隊波有幾多個大佬

我覺得ROSE唔換走可能仲有一線生機

好心入下3分...

應該叫吾皇駕崩

今日吾直皇=咋日harden

rose唔走傷出左了

d wade先係

冇咗K love其實真係少咗好多打法

開始亂射

有無link

屌你塞個內線企穩啲得唔得

Leed Help

留名

有無linjlk

全球球迷熱烈支持 吾皇駕崩

一日未完場都敢講

Sick波

塞倒水了

#1 咪有

吓，根據占狗講，love廢架wor

是但一個都好過呀flirt啦

占士跑都唔跑
攰了

便秘既進攻

塞 冇榮縮係到
就會有呢d 奇奇怪怪既 9打

feel 到吾皇要駕崩

手機link呢

Cav 球球波都係lbj iso,
位教練要黎做乜撚

D WADE,ROSE呢D炒極都入幾球

幫吾皇嗌to

吾皇不嬲都唔撚理條爛鳩lue架啦

不嬲都係咁打
啊榮ISO/ 占ISO

係場邊鳩叫come on we can do this

有冇人真係認真解答我
jr究竟有乜撚野用
擺佢入去 又唔係俾波佢 根本冇參與個進攻
有時傳到靚波俾佢又炒

入任何post都係，睇#1

要黎幫lbj食死貓囉

冇第二個識切入分球，禮炮隊都發唔到炮

轉行動版
我平時係咁做

攞板啦求你

唔會話完全俾後生守到死

Lue仔黎架

打定都得

MORRIS

James 諗住咁樣打足成場？ ？

眾卿迫害吾皇

吾皇

人地係演員來,無得咁高要求

笠仲係到溝女 我屌

衣架嚟㗎

炒罰球都有投訴

客場打到pat屎咁

james 起唔到q，冇得贏啦

吾皇今場無態啵...

LOVE 幾輕鬆

溝緊女添

LUE精神領袖
令人冇晒精神

Agger

下年做大佬 梗係開心

掉炸彈畀佢

吾皇啲jump shoot冇曬彈力，睇嚟真係揸乾揸淨

Lue:輸波？吾皇打得唔夠好咯
你對佢有期望？

吾皇9板
半場縮到5分先啦 下半場禮炮起到Q啦

俾左錢睇波

屌你老母love咁撚精神又唔打

笠會唔會一齊走 昔日嘅20+10機器

Lue係James揀

係咪叫笠仔換衫打波呀

班潮咁搶口做咩
吾皇殺你全家？

屌你love
last game幾傷都要出啦
係度吹水

塞進攻便秘

True

笠仔想上都唔俾上

反超

等佢變神經刀
不過好似要畀人大炒先變

Jr打二流隊（垃圾龍）配埋同kk既雙pick戰術其實都仲執到d分，但一對d防守勁既隊就只可以行行企企

吾皇最需要係既一個23歲既自己

2pt game

塞廢到

追追下又去返5分

5分波 沾屎一陣2個三分就搞掂啦

NBA規定

腦震盪呀低能

JR

JR終於入3分

黎緊冇皇，帶班新仔應該會返生

倒水塞

占士已經索晒氣

-2

得神經無刀

皇要然了

打多2分鐘可以抖啦

呢兩隊點解會入到東決。。。

終於入

12-2 run

點解追追下追到4分

如冇意外塞軍應該可以成為東岸冠軍

JR快啲入夠10分

JR help defense la...

少D TO啦
今日塞已經唔算準

Jr生性啦

其實james冇咩態而家都追淨2分
下半場james 醒返
塞其實好危

Al又強姦了

可能佢只係個樣精神

內心係...............

今日啲雞幾正路下

東岸水準係廢啲

James係貪呢條撚樣廢鳩 可以唔洗聽佢講野

下一節到騎倒水
對勇箭黎講，呢兩隊都唔入流

FOJ喊曬

騎士想贏波
都係要睇jr同TT

rozier啲手感消失晒

lue激將法黎
見到咁既廢鳩教練
令佢激發潛能

jr呢條友真係好過癮
有手感點射都有
無手感罰波都可以炒晒

未完半場已經double double

JR好做下野

bos 岩岩倒水

睇箭有冇波叔啦

hills 不停俾人強姦

仆你個街love 係到吹水溝女
有冇諗過吾皇感受

on9仔

好驚 Jr 會起q
呢條友冇路捉

tt今日都ok
jr好似醒醒地,頭先入左球

塞軍同鹿打到7場，唔差啦

而我都預視到會比人點抽

腦震盪聯盟規定要抖幾日

有又點?

無又點?

多一個人控波啫差咁遠咩?

迴光反照咋

KK jr jc 下半場要開禮炮啊

吾皇唔知

cavs打到咁撚廢都淨係落後2分

作客入到3分 超額表現喇

仲吹到好開心

去Bench 振奮下士氣都好呀

JR:都放假啦仲咁搏命做乜

次次都switch到Horford比個矮仔mark 無限送2分比人

Lue對casey咪頂上教練囉，對少帥咪變返衣架

love
波都唔撚睇係到吹水

估唔到JR最唔重要
先係最重要

睇下cp3同love
cp3場邊上晒力打氣
love出一出去打氣好唔好

帶埋條女去

白人寧舍垃圾

90年代d人腦震盪都頂撚住上啦

LBJ外投手感好似麻麻

Jr如果有9分 騎應該贏了

唉，有講有笑，btw iriving呢
今日連pp都喺到

牙fred就算啦

cp3傳球智慧 控制節奏 視野 得分死架？淨係入場拍波？

諗番起之前好多人話鹿廢

菜軍班後生怯怯地

真係睇唔到騎士搶7既決心

塞啲三分一樣閪 而且有lbj打足時間

屌你 可能吾皇好開心呢
一諗到下年可以走去r冠

佢炒幾多球先有9分…

雙位數呀

諗起正宗教練條片

關二哥

唔好話騎士冇咗占士都差得唔遠

pp係想睇吾皇賓天，然後抽下水曲線吹捧下自己/提下人自己當年威水屎

夠唔夠膽收起foj

話驚光

下半場希望啡 Rozier 有態

08

岩先先講球場太嘈太光對佢都唔好

其實吾皇咁辛苦贏到下輪咪又係俾手感仔撚

咪係 冇咗個6尺8吋既走步黑鳩姐

起碼叫入到FINALS喎

不如鏟底draw Horford foul算啦

腦震盪可唔可以做愛

定只可以BJ

燈到反cup

屌仲以為jr smith起q

J撚 BROWN食屎啦

啡

只可以BL

Smart好撚慘

女上應該ok

塞入咪又係一樣

影帝

靠你啦Jeff Green

屌咁都進攻犯規

Jeff

又多個亞軍

bos 有三、四球碌返出黎

講左Green好重要

痴撚線 呢球靚到咁都foul

Green打得好撚醒

Offensive foul FOJ!

Smart

明仔又flop

屌你咩我皇
隊友岩岩開始起Q你又自己上

....

影帝黎料啦

diu nei flop

Flop vs flop

塞狗又FLOP

但呢球其實係ok

吾蝗痴撚線

smart 又flop

手肘打到

FLOP

冇打中喎

smart既演技今日又進步左

Bos真係貧攻得好緊要

smart 學foj

慢鏡交代好清楚啦

聰明

diu smart又flop

flop

第二個有單打能力

睇到都覺得痛

勇士無ai最大影響

又插水 屌

係咪無人睇到手肘打到聰明

牙SMART FLOP

屌你影帝

Flop 大戰

好演技

到底J撚brown要有幾多球wide open

J撚BROWN終於有

俾啲氣壓打到塊面

即刻睇replay俾T佢啦

Jb射到入了

垃圾塞

醒目又核爆餘生

打中喎

屌 又唔守J brown 真係有病

仲話FLOP果D係咪盲

屌green入返去打啦

聰明仔插夠水未

明明上得幾靚

又燈

吾皇半場就double double

插水狗

OPEN THREE又炒..

係呀係呀 中呀

都唔係同一場

sor 真係睇唔到
等睇多角度算 費事又炒車

咁都有得foul 去打乒乓波啦

On9最後個球唔守，我以為睇常規賽

其實係中 不過smart動作好誇張

係打中但係佢d反應over左

果班占9睇到傻撚左

有埋慢鏡都話唔中

佢都唔入架啦

半場39：43

兩隊防守咁撚勁既

4分下半場禮炮團生性啦 詹狗入到去有三條友幫佢按摩肌肉

彈開左

第3節倒水，完

佢仲J緊湧打箭

我一開始都以為flop

有亞軍係咪唔要先

呢句真 炒撚到

成個動作有避人 唔係直衝...
係條撚屌 衝埋黎硬食
咁樣 進攻foul 真係ON9...

2個講波佬都話唔同意

foj又屌隊友唔守
明明自己守得最撚hea

Mark同jvg都即刻係sell同應該係blocking

hi 到既，但佢sell 得好勁囉

塞除左開波嗰段之外
都幾唔準下

唉，唔double horford，tatum又唔得，一double其他人又補唔切

個問題唔係打唔打中, 係你入撚左 illegal defense area, 等於你拎塊面去阻人前進

我寧願塞入finals

一半打中，一半演技
打和

占士個手肘咁樣飛埋去點可能唔foul

who is bledsoe

邊隊都好，希望打場好波，唔想見到勇就得

cls最尾嗰球咁撚樣放Brown射，係咪智障？

flop同打中係可以並存

正解 評述都有講

係咁架啦搏你進攻犯規

不了 打胡so佬了

食肘順勢倒 標準造人進攻犯規 聰明仔

我知你知單眼佬都知

lbj又打哂4節?

板又唔拎
又HEA守

JB好撚廢 咁多球都唔入 落場喇

其實塞都幾差下
係猗唔生性

Jr 都攤曬手

小心D呀

又bin

因為騎仲差

乜撚野係illegal defense area呀

第一日睇波？

搞撚錯 雖則都進入下半場 對手入埋點撚算

今日兩邊都炒wise open

有大炒咩

用右手打丁打到白曬

Brown 11中3

咁Cas應該得返lbj係場上

TACO BELL個廣告又幾好笑

班反占鬼識波咩

以後防守可以好似牛咁用個頭掂人對手了

你ON9.... 博就有呀?
問題係 條撚樣 博得差 又sell
你估俾人撞到就一定進攻犯規呀

點解睇唔到 求睇到嘅link

咪係，都唔喺進攻有理區

Hayley Brown 3-11 3pt2-8

咪撚on9，係都blocking foul
可以咁撚樣防守？

唔得？

好有2k feel

用個頭去守波 係咁撞人隻手

人地講position ar
有area 唔俾人defense 仲洗打波？

明顯打到wo

明顯打到

空氣炮

應該比人改圖
冇可能一啲接觸都冇

撞撚死人

占迷一人一下試下先?

斷章取義
唔整埋前半段gif?

我覺得係佢動作太大 同埋都批到少少

第一下已經打中 你呢個冇 用下腦睇波

3節騎

james 個下肘行先，如果避得開防手球員就係防守犯規，打中人應該係進攻犯規
smart sell 到球證覺得係後者

左邊鏡好清楚睇到聰明食咗肘

占狗狗到

潮迷搶口到

我湧都未上水抽

潮迷搶先發爛

占9

吾皇頂撚住

雖然場場都要你爆SEED carry

但可唔可以贏埋依場

一陣去街場係三秒區點都嗌foul

真係好鍾意brown
黑黑實實好型
又唔貪功又勤力

暫時得依張

吾皇d臭孤

占狗

啱啱睇espn replay係打中，唔通

tatum又係，兩個全能得嚟沉穩

有湧迷上左啦

唔得啊佢係咁load

其實NBA有冇Jump起呢回事
吾皇咁樣跳兩步有冇犯規

應該係右手打中了

11中3

係咪 打第2個字你就唔撚明人地講咩? 理解能力咁能低?

定係諗唔撚到野講?

我就唔撚係支持占, 但係唔撚係 foul 就唔撚係foul

空！氣！炮！

今場唔準啦 大學高材生

小跳步

手機的話用行動版

有個角度睇得好清楚

pp今日工都唔返，就係想笑我皇
吾皇加油呀

乜撚野Park垃圾屎黎 人地自稱塞迷架

小跳步wor ching

明顯打中啦

人地個意圖唔係射係小跳步

純粹覺得個動作唔係好自然姐,當我唔識

等睇回應
利申 暫時睇真係唔覺有打中

塞狗頭先好惡架
人呢

好似打唔中
睇依個GIF

area 同 position
點撚樣都拉唔到有關係啦低能仔
係咪以後進攻肶肘都得呀

係中下巴 其實佢係冇特登伸個頭去
不過佢係誇張

第一張 比吾皇hi到 之後個頭2度上升

hop step都有問題？

好似有
但係hi一hi

占迷表示無咁大傷害
只係聰明做戲

雙腳同時落地先得

Jump乜鳩起

吾皇條撚大得滯頂到明仔

一人少句啦

咁要睇你迷咩啦

塞狗又黑哨

屌唔識規矩就縮埋啦 重點根本唔係打唔打到 係就算打到都唔撚係off foul

唔中
但動作太大所以俾FOUL

唔知罰幾多錢呢？

番左佢老母個西到

用你屎眼睇清楚 第一張中左啦

提先直播慢鏡真係中

唔中WO
占隻爭過唒SMART個頭先郁

又有打中，又有演技

打和!!!

隊友又係度睇波

你點睇Mark Jackson同JVG都話應該係Blocking

其實你知唔知 討論緊乜撚野? 咁撚樣叫批肘?

俾下面啲兩個月死忠塞FANS啦

同意

如果冇打中吾皇都沖去球證到啦
仲洗你地估估下咩

就算中左
都唔會係進攻犯規

james 肘頭行先，smart hi到就sell令球証佢中肘咪吹進攻犯規囉
如果肘冇中人咪smart防守犯規
有咩好嘈

佢個動余係撚肶肘呀
望撚清楚D 啦 佢成個動作 係平時用黎避人上籃既動作
係條ON9 失位

樓上個 巴打 開始失控, 都唔撚係討論緊件事

咁慢鏡中招先有反應係正常既

呢個最中肯

點睇都有掂到啦，不過占應該無心嘅
利申：非占迷

但係FOJ籃底個D就真係好大傷害

如果係占士，一定無

正解

幸運是比賽的一部分...

呢下真係無

想問下上面D 塞有咩講.

嘩，我屌你老母，你第一句話問題唔係打唔打中wor

總結：係中咗
smart誇張咗
吾皇冇心

我頭先用Projector 放到最大睇過

係有5個pixel重疊左，所以係打中的

果啲都唔係塞
湧黎
得一兩個真係塞

你慢鏡睇一定覺得怪嫁

正解 反應有的過份

佢咪話打中都唔撚係off foul囉

下半場 騎要加強番換防溝通 成日放空曬

塞就陀穩打穩陣 迫lbj to 打反擊就夠

垃圾塞狗仲扮

擺明黑哨逼害我皇啦

所以今日smart既演技真係昇華左

想問有無人真係試過打足48分鐘？

cls

起唔到身

算喇 都吹咗 嘈都無謂

有冇link

佢好似冇差過

Chamberlain有季場均48.幾分鐘

係前影帝面前點可以失禮

都冇得比啦 人地打既係nba

sor9

啱，你畀咗個咁好嘅機會我搏你進攻犯規，唔攞都對唔住老細啦

唔係每個人都有你專業睇波水平

之前太浮誇

咪今場吾皇囉

JAGA樓豬

playoff 肥T已經玩過48分鐘連OT

咪撚係囉, 個問題都唔撚係打唔打中, 同批肘 有乜撚野關係呀? 你知唔知自己講撚緊乜野呀?

係咪 position 同 area 兩個字 可以令你唔撚知 大家講緊乜撚野呀?

宜家咪撚就係話 打唔打得中 都無關係, 係講緊 守波個條撚樣失左位囉, 明唔撚明呀?

其實小跳步呢下好趣致
你用慣左就唔覺得奇怪
但你唔係用慣既人睇落就覺得偷左好多步
因為小跳步仲可以用唔同節奏騰空
所以睇落奇怪都正常

無老表真係拎黎講

第一有老表nop就唔會第一輪對到
第二有都輸啦

smart以其人之道還治其人之身

打到人就打到人啦
打人唔撚洗吹
我唔係特登批，就唔洗吹

好彩既係 塞軍唔算打得好快
如果入到finals 對勇/箭就

吾皇flop就得
你班賤民flop就唔得

安爺爺大義滅親

入咗進攻有理區打柒你都仲得

唔小心殺人論

BTW如果係保送，2個進攻犯規都唔會係

hayward都喺到，Irving係咪驚一個萬一所以唔來

你平時唔係咁架

愛回家未

哦你仆街啦

都叫進攻有理區

殺埋你都得

SMART黎講呢就長期都戲劇人生架啦

最怕睇到呢啲圖
大家最好冇傷
唔洗有藉口

咪臭系 唔明討論打唔打中黎做咩
入左進攻有理區 smart又moving中 自己失埋位

理得你有無心批
批到就吹架啦

你都痴撚線, 試下去打比賽 你跳埋黎, 人地就順勢上,你食乜柒肘都無得怨呀

登登試過

好似melo個d企定定護波
d人真係用個面貼去佢個肘到 都唔知幾多次係吹melo off foul

想問下，半場休息果陣球証有咩做？球証有冇更衣室？番去休息？睇上半場replay?

守jr 都咁落力

球證標準伎倆

先偏幫塞，等塞迷唔好意思先

然後再吹兩個比騎

到塞覺得唔對路，又吹個有爭議既比塞

塞迷就諗自己係咪多心左

然後又吹兩個比騎

塞迷今次就唔好意思出聲了

其實唔洗出力

岩岩返到公司,3節43分

落注

你都ON撚9
自己失位反應唔切 凡食人肘 就入進攻者數??

依球根本食唔食肘都係blocking

進攻有理區黎講
如果ELBOW向外SWING一樣會吹OFF FOUL
但呢球就難講D

放都得

jr終於有用

攻心

咁低分既

jr

貢JVG同Mark Jackson有無得休息

岩，個塊臉阻我皇上籃仲吹

又轉去邊呀
你話唔關批事
之後又話咁叫批肘
又話唔關批肘事
轉完又u turn

area同position 兩個概念呀柒頭
錯咪認囉

以前企死籃底就得, 洗鬼打到而加咁辛苦

鳩傳

兩隊d 3分都柒到仆街

JR波都唔識傳..

兩隊鬥閪

係咪打緊學界

JR痴撚線

鳩打

JAYLEN射撚夠未..

大佬呀jr, 你唔好咁痴線啦

點解可以忍到唔打鳩JR

2隊3分加埋6/39

baynes

鬥射失三分？

祝你俾人批到斷頭

打緊咩

黑社會

好彩有JR CARRY

啡 Rozier

騎3分10%都冇

brown廢到

吾皇巳經5個to

Jr

算啦仲嘈

兩邊都迷信3分

邊撚個講 批肘先呀 屌你老母? 訓醒未? 睇下自己打撚左乜野?

騎個底

自己俾人fake起鳩跳

西決就鬥勁，東決就鬥廢

屌你老母BROWN...

呢球明顯smart失位 吾皇起跳 佢先黎補位
真係俾人批死都冇得怨
個個評述都話係blocking
塞狗真係弱撚智

Baynes

騎冇籃板

Brown打夠鐵未

jr又foul

吾皇攻底啦

Brown當正自己球皇咁球球射

兩隊都打到舊屎咁..搶7..

啲3分炒撚到 睇到好辛苦

占士全部good pass，但禮炮團

點解baynes搶親板 一係仆低一係牛油手

都未企穩就要幫你執多次板 塞打緊乜鳩呀

tatum

JR謀害吾皇

同件戇鳩 溝通唔撚到

收jr啦 真係好撚廢呀佢

吾皇要收皮了

好彩有TATUM..

鬥miss

兩隊鬥浪射三分

旁述就是道路，真理和生命

評述話foj個D又唔見你講

黑哨塞

LBJ有空位都唔起手係要reset

鏟底呀

吾皇自爆

呢下塞

你件垃圾

Green籃底都炒

繼續spin la 柒頭
唔識又要學人拋term

hill咁都炒

山

HILL

做乜唔出kk?

咁都炒

兩邊都進攻便秘

聽講你好憎我

咁樣比cav入到finals都等比人炒

今日冇手感

好多哨子

2/20

你繼續係到打j啦

塞狗果然弱撚智
人地至少係專業分析 有一定參考性
但竟然當左人地係真理

Hill球籃底我中一都入啦

真

兩隊入到波未

Tatum 不智

JR你玩撚夠未?

兩隊都係比人炒

Yabusele 冇出

沾狗下去啦

JR 條友會有邊隊收留 屌你進攻幫唔到手
防守又閪cls

呢場d戰況同d tank隊大戰差唔多

我皇駕崩

KK起碼係合理出手
JR.......

Vgd:當年你黑鳩我

換走Jr啦 攻守都唔掂

好地地一場搶七搞到咁悶

10% 3分

人地比機會 騎都係送返個波比人

Brown好廢

東決真係比唔上西決

交夠貨啦 唔會再入架啦

開始懷疑你係真心膠

屌你老母Jaylen BROWNNNNNNNNNNN

究竟我睇咗啲乜

比JR射不如出KK

真心鳩

應該輸啦塞
騎手感未起 都係贏得3分

大戰手緊好正常啫....

JR終於

學界大戰

唔好再射3分得唔得

啡都幾撚廢
tatum仲勁過佢

不如自動比冠西岸算

兩隊都學界級

henny god

鋅係點諗都唔明點解仲出JR
佢做既野有咩咁特別一定要出佢?

唔知以為係東岸係防守大戰
西岸係進攻大戰

終於有球+good ball movement

玩膠玩柒左
話返人地真心膠

咪咁 人地塞日J夜J的

講完又識入

邊有人肯要

收埋brown啦

Jr8分啦

兩隊鬥炒
睇到好撚頭痛

我射波就為左睇場垃圾波

JR都射撚到入
J撚係咁幫手倒水

正想屌鳩jr
就入番一球

留東岸真係輕輕鬆鬆

覺得塞強攻 FOJ ，濫炒
Chur 儘佢好過 係外圍9猜 之後 pull up 3

射入一球就即刻暫停唔俾佢地著火

綠軍進攻真係唔得

之前仲有人吹到個BROWN好撚勁

廢撚到ON9

差2分

Jr 狂射3分

咪咁

曾經聽聞過合約內容包含必定正選

唔知真假

JR Smith 求下你射多啲三分 亦都唔好傷 亦都唔foul out

建議你睇咗會員名先回覆

下半場lbj 都未入球王mode，celtics 好危

點解咁早double team吾皇

你自己咪就係玩柒左個個

應該輸啦騎
塞手感未起 都仲輸緊3分

Jr d自幹三分

驚呀大佬
隨時打到起q

繼續 唔好停

冇睇
呢到戰狀如何

Brown 呢個Series 好多波都成日隔硬上 硬上弓
真係覺得咁易球球咁上咩

Tatum 就醒啦 簡best timing 先出手

屌左JR咁耐先入到球

2隊都好廢
根本冇資格打我勇

消佢體力

咁打法2隊都比西岸sweep

吹大左

鬥廢

繼續屌，垃圾jr

咪咁，佢起碼勁過隊長

tatum 即戰力/潛力>啡

一場論

其實細心睇，東西岸真係差好遠
西岸組織多好多，雖然箭都係好多單打，但亦好多catch and shoot
東岸就好多埋身肉博

吾皇會否駕崩

JAYLEN BROWN好撚勁的 你班撚屌唔識貨就收皮

因為三分炒晒

c&s都唔易架

腦力

不會

Tatum自己有shot creation

無人記得一二輪啡打成點

feel 到會

半場就39:43
打左成5分鐘而家先係44:47

覺得係想draw 吾皇Foul or 消佢氣
但個7啡 下下哂自己氣9上之餘，又draw 唔到吾皇

騎都好多
仲係open look不過唔入

場波悶撚到我可以係咁留言

好期待我皇駕崩

兩邊鬥進攻便秘

Jr上連登屌親都入

但係 最近 幾場 勇啲組織 消失晒

雖則撐皇
但覺得塞入final好啲
呢隊騎入到去都係俾人掃

二年生係差啲火喉

完場應該80分樓下

冇人識入波

其實騎士有冇練波
成日空晒射都炒

（笑）

我記得有分析講brown 啲push 好有作用

tatum rookie

塞無啦

佢D打法睇到就想死

成日鳩衝入去

我皇睇落仲有心把貨wor

明明前幾個series 都好正常

JR！

JR 上力

Green有火

呢球係咪還債?

BOSTON 玩完了

夾吾皇 射番起Jr 到時真係笑

green

奇兵green

隊友都開始上力

佢就個腦唔夠用 唔知戰術定點 比kk block完
第二球又低位單打kk 比人再block 上幾場

岩岩先讚完tatum就傳球咁既閪波

燈到JR GOOD D

因為箭守得好咋
唔打double team 逼佢地one on one

痰d 中距

上力了

騎士防守咁撚physical

tatum draft嗰陣都講咗係成熟有即戰力

Wa Tatum

亞軍詹

TATUM ON9~~咁撚樣都傳

兩邊都好鳩

得罪講句

Tatum

tatum真係好撚勁

Tatum好彩KOBE上身

你係咪琴晚話Allin哥位巴打

會唔會唔過70分㗎

JT

James屌鳩jr 有冇人見到:

Lebron

反觀勇士d防守好california

Tatum 感覺好撚穩

占士又屌隊友唔守

TATUM真係KOBE傳人

JR SMITH返黎喇
又炒過

吾皇今日廢到

靚

Tatum 著緊果對係咪 PG2 來？

Good pass good run Celtics

睇佢打好撚慢
其實心裡有數

我睇緊咩 兩邊都唔識入波咁

啡靚走位

brown mon post9

屌你brown放射

4jim9

Jaylen終於有
射撚左十球有多

foj 走甩人又屌隊友

睇到JEFF green 咁 邊個估到雷霆四子最撈得起係JH

FOJ FROM WAY DOWNTOWNNNNNNNNNNNNN

入球皇mode

拎勇同騎d防守黎比

jr 真係好撚廢

0 就唔會既 4-1 啦

法國吾皇次次犯錯都redeem到自己

ON9占 成日都入到呢D士氣波

又炒

吾皇發力啦

塞輸得了

唔係防守勁，只係兩隊柒

Rozier食屎啦..

打小3場賺小好多

垃圾到咁都可以反CUP.....

感動世人系列

Rozier brown Morris

Jeff Green痴撚線,著曬火

Green

rozier今場先0/6 3pt

禮炮團 IS BACK

Allllllllllley hoooooooop TT by james

眾卿家護駕！！！！

鳩射完未

Rozier真係

rozier球球都炒

Green奇兵

TT竟然接到

HORFORD都打唔入吾皇

真係 兩隊都好on9

horford條傻仔以為自己撞得贏吾皇

Boston輸了，第三節吾皇明顯留力，但boston都拉唔倒分差，GG

9射

嘩，反先到

= KI

完

場波ON9到

Boston呢節係度打緊D乜撚野..

吾皇黎料

輸了

LBJ 呢球咁都唔剷 就去 射 THREE

呢個時候
係湧既話
手感仔會出黎攞彩

TT咁都接到

大師兄返黎啦

吾皇出力了

聽日西決真係final gm 7
邊隊贏邊隊champ

8:0 Run
8978

塞俾d力水好wo

= =

比tatum打啦屌

吾王:護駕!!護駕啊屌你老母

KI都會
可惜....

塞做乜9

ON9 單打挑戰JAMES

塞開始食屎

DLLMCH冇心感仲射Tough three..

皇上

吾皇又block

結果final都係勇騎友誼賽

B OS 12號咁撚ON9既....
弱智仔咁

做咩兩隊突然打得咁急

塞都有個jr

CLS 咁都扑到

FOJ Facial Block ..

後生仔即係後生仔

唉屌你rozier 同brown D 射波食左屎咁屌你

塞起唔到Q咪呢個結果囉

占士真係乜撚都做齊

Rozier

太子打皇

又比lbj block

吾皇攰撚到

又中

吾皇反cup 再block 9

rosier

Rozier走啦仆街

呢球CLEAN BLOCK...

見到james 仲敢上

塞 死撚左佢啦
垃圾

吾皇好撚型

永遠無FOUL

對吾皇想入樽

手機mon 睇唔清嘛

terry會唔會太多諗頭

打打地手

塞食得屎啦

Rozier以為自己邊個

Rozier同Brown睇黎想保送吾皇入finals...

Rozier 勇氣可加

好似唔係幾中波

表情撚食屎

CLEAN BLOCK到咁...
好難做比你喎

打咩手

塞打緊乜鳩野 係咁鳩射無戰術咁

感動世人

中晒手

Hi five咩宜家
笑撚死人呀球證

條友真係上撚曬腦..

大帝

占屎企係前面仲敢入樽

件ROZIER廢撚到

rozier柒完未

KI

吾王:挫樽丫啦屌你老母,我挫樽果陣你都未戒奶

rozier傳比al咪得
dunk咩

Terry 連炒n球

吾皇累了 😭

Rozier 射極都唔入
仲要繼續射

咁撚大膽 想顏我皇樽

又chok
1/4打波3/4打手

出SMART出黎FLOP下算啦

吾皇索哂氣

士氣波
入左就型
唔入 就道氣都蝕埋

明仔

淨係中手都唔久

想挑戰我皇

james攰撚到

唉 屌Rozier 同啡希望你地思考清楚先出手

Rozier同Irving差太遠

我欣賞佢既勇氣

Rozier想型

罰球 16 對 6

核撚突.

收晒步以為由佢上，點知睇住嚟block

high five

弱智，foj喺度仲想dunk

屌你占士block完擺成分鐘pose

屌你老母rozier 幾場閪到 射波又冇 又有時打英雄波

比番irving 我

似中手多過中波

之前好似有人貼過例 手掌計波一部份？

占型撚到 防守硬到

On9先揀入樽係James 面前

屌你老母
守好D啦仆街

所以真係未夠火喉

smart

Rozier鳩夠未

SMART好波!

吾皇block完址哂哮

JR手都唔撚舉....

ROZIER呢球LAYUP就一定DRAW到FOUL

SMART

dirty呀

diu你自己友搶埋一份

Smart型撚到

擺到人地返黎再攻過都仲企係到

smart我屌你老母

smart 士氣波

傳波味算

笑撚到

4人護框都可以咁柒

應該得勇騎做到...

吾皇就死

騎士啲對位好撚慢，睇到想死

球手一體呀

出多D聰明好過啦

上呀 CELTICS

smart條友真係好難搞

回氣呀 大佬

中波先

TT好心secure rebound 唔好下下比吾皇拎

Lay up其實仲危險
正常應該傳比al

又派膠

咪老野一個

明仔一人之力搞到騎士內訌

人如其名

呢野我覺得佢似攰多D

一個射撚爆人
一個俾人射撚爆

味係

Typical Smart

嘴唇都白晒啦

LBJ無力啦，防守又hea，又唔孭位

smart play

Celtics 真係要留smart
不過要留佢黎打bench

岩岩冇睇 吾皇有冇抖過

呢個series 真係靠 al同tatum...其他食左屎咁

smart同morries時好時壞 rozier同brown真係

騎打得咁柒 塞都把握唔到

我皇

Tt 有護板 頂開jr smith

黑鬼

要話俾其他人聽佢攰過兩年前個球

rozier po打左咁多場好波今場先閪

其實近年對我皇 多數dunk我皇都唔會跳
係今日唔知佢又上左身連呢球都跳

巧型牙

TT想怪大佬

有衝突架咩

吾皇攰到扯哂蝦

同ERIC GORDON一樣上撚曬腦

剩係今日睇波?

最後一場 仲唔跳呀? 仲要睇住黎食

標準對吾皇應有尊重

唔係話打唔打手果d

係對住吾皇唔應該咁上

推

g7 唔跳幾時先跳

LBJ攰到好似打左十次飛機咁

呢球我皇封位封得好
無得傳 焗上

係我唔sick波定點 點解JR成日要主動換防 無論大細對位都係

尋日個球有foul

冇
就快36分鐘

好心你地換過條link啦 個個都delay成分鐘以上

TT：我護板你拎
皇：屌！

發覺rozier左邊成日都唔識左手上 岩岩呢下左手入樽右手格住lbj 唔入都博到foul la

前幾個series 邊有咁閪 知最叻係你啦

好心你換過條LINK啦, 下下都早我地成分鐘

RONDO真係好撚醒

你估個個都腸左好耐nba?

BUSINESS DECISION
吾皇有把握先會跳

究竟jr同吾皇係咪有路
點解可以攬佢咁多年

又或者咁

Rondo
依球真係型撚到

rozier識pump fake就唔洗俾人block到咁柒

Rozier 打成咁

安爺爺又有機會壓你價或者trade 9佢

係ROZIER想型FACIAL 吾蝗..

佢都係俾我皇教訓左唔知幾多次先醒

痴撚線公司
咁都FOUL

咁都有雞

勁還勁
lbj你場場都擺個攰到死老豆既樣

占士：眾卿家好波

foul what

我皇第三節頭都抖左好耐
隊友又起Q

唔好同我講攰呀

wa diu 自己撟人

緊係醒啦 比james block到可以剪到條幾分鐘highlight

牙龜至愛

咁都foul我屌啊

拉住人地都有雞
銀囝又出手

咁打法mj都死老豆啦

無睇仲以為垃圾時間

自己撟人 話人撟

mj都有得輪休
james直頭冇

交左5,6年學費先比到果球

攰都唔俾.....

MJ真係死老豆先唔打

係垃圾時間
兩隊波都垃撚圾

有foul 但麻煩球證兩邊要同人標準

吾皇鏟底

攰都比人屌

就嚟第四節先得五十幾分

點解可以咁西

三十幾歲人啦

今年啲refs冇可能

唔好咁啦 我皇冇老豆

塞三節拉唔開, 吾皇已經贏咗

上場先衰樣衰比人屌
有咩唔屌得

太上west呢

你入未呀

BROWN

James foul out ok ?

yes 準備第四節takeover

屌你老母臭西JAYLEN BROWN射撚夠未呀

又到騎便秘

啡今日

又5小陣

啲分似唔似塞湖場final g7 又係超低分

契家佬唔計

完第三節50幾分

屌你老母咁都吹我皇

邊個敢foul out我皇

LBJ 3犯

baynes好撚soft 搶親板都比人撞到飛起/仆低

foj頭先嗰d係咪叫illegal screen 呀

兩邊鬥炒三分

第四節吾蝗又3球 deep three

仲有無力takeover?

竹土木戈睇lbj第4節屠塞

最後好似7x對7x?

占迷有樣好就係會支持到出面
勇迷會唔認

MJ年代既分數黎

場場冇力場場都CLUTCH TIME 3分

防守 呀sor 係7頭大戰先arm